環時記者付國豪，被前線禁錮

大佬，放人啦。